今日香港財經界三件大事：1. 農夫山泉上巿

2. 饒慧珊好靚
3. 雖然個妝濃咗啲，但丘靜雯都好靚

左慧珊右靜雯
人生自此無憾

圖都冇張

點解饒慧珊靚過佢家姐咁多

但家姐骨子裏有種淫氣